球王比利：美斯對賽事組織方、裁判和巴西的評論都非常不專業

近日，貝利在接受斯洛伐克媒體aktuality採訪時談到本屆美洲杯，其間他也被問及梅西的言論。
如何評價巴西在美洲杯上的表現?
“巴西贏得美洲杯實至名歸，踢出了最好的足球。尤其積極的一點的是，杯賽前出現了一些問題，但很快就解決了，形成了一支強大而有凝聚力的球隊。”
“巴西人對勝利有著強烈的渴望，並且能全身心地投入其中。美洲杯，這個極有聲望的錦標非常有價值，我們通過集體的力量贏得了它。我對巴西的冠軍感到非常高興，我也非常尊重和讚賞秘魯，他們憑藉出色的集體發揮不可思議地進入決賽，他們是“桑巴軍團”值得尊重的對手。”
內馬爾傷缺了本屆杯賽？
“內馬爾會變得更好更強，因為他是一名出色的球員。我很高興球隊能夠處理好他的缺席。這恰恰向我們展示了這支球隊強大的韌性。所有的球員都不惜一切地展現了巴西的精神，而不是傳統的個人主義。”
如何評價本屆杯賽的組織情況？
“這是一屆偉大的美洲杯，贏得了觀眾的極大興趣，沒有什麼騷亂，組織方做到了這一點。”
這屆杯賽最喜歡哪名球員？
“我個人並沒有偏愛誰，畢竟很多像梅西、蘇亞雷斯或卡瓦尼這樣的世界巨星，他們沒有達到預期，我想說他們讓我有些許失望。內馬爾最有可能在主場閃耀，但他受傷了。”
梅西的言論？
“說實話，梅西周圍發生的事情很難評論。顯然，他並沒有帶領阿根廷擺脫在美洲杯上的疲軟和失敗。這讓我很沮喪。這可能是他在國際賽場上贏得重大勝利的最後一次機會，而他在精神方面似乎沒有能很好地處理這件事。”
“他對杯賽組織方、對裁判或對巴西本身的講話和評論都非常不專業。所以說，球員的個人素質必須得控制好，即使他做得不好，也要保持紳士風度，這使得球員更具有競爭力。”

顯然，他並沒有帶領阿根廷擺脫在美洲杯上的疲軟和失敗

比利係朗迷？

出年再黎過囉

好心你咁能燈唔好幫口撐巴西啦

條友乜水黎,一定唔識踢波

反花好攰，個個post都無人理

小花